[
    {
        "randomId": 330
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Umurara w'uburo",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hagarara mu itahe najye mpagarare mu itongo",
            "option_1": "Ubunyerere",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Urace inkoni ngufi turagiye mu ishyamba",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Amahururu y'ababi",
            "option_4": "Igiteke mu nkono",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Igihumyo; umwobo",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati \"pyo!\" Rugamabara ati \"ndaje\"",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Ubuheri mu gihata",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze mu irembo mbona Bukoramungabo mu nda",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_4": "Ubutanda ku muvure",
            "correct_answer": "Ikigega kirimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Akayuki k'akungu",
            "option_2": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Amafundi",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karagonda isebeya",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bashinze urukiramende ku ngoma ya Gahindiro n'ubu sindarugendera ngo ndusimbutse",
            "option_1": "Umurara w'uburo",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_4": "Ubutanda ku muvure",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    }
]